---
title: Aktivität
menu: Baum
image_align: left
image: true
image_tree: tree_0_4.png        


          
    
---

Kurzbeschreibung von Mainz

- foodsharing Bezirk seit 2014
- Anzahl Kooperationen: 95 laufenden Kooperationen
- Besonderes: Wir sind sehr aktiv im Bereich Öffentlichkeitsarbeit.  


(Stand: November 2020)
